忠告:「光復屯門」遊行應該同「反送中」運動畫清界線，以淺色為主調！

「光復屯門」應該以白衫或藍衫為主調，千萬不要用黑衫。

否則會被外界質疑反送中五大訴求焦點模糊，認為我地係亂反一通的暴民！

可以俾位俾 真港人港地果d page 去宣傳

有無搞錯

推比大台睇

態度正確

我病左 怕傳染人 戴唔戴口罩好?

建議用藍絲模式去搞呢場運動

光復緊係本土藍啦

白衫

大英帝國藍

Share俾班師奶聽！

最好係藍衫

無知一問，既然唔講政治點解要唔著黑衫，黑衫係好基本咁話俾佢地聽我地唔係撐警嗰班廢柴，我地係追求民主嘅人士，但我地放低政治，關心社區，點解仲要扮藍絲，到時俾位佢地入話藍絲自發搞嘅時候你去同佢地拗？ 政治可以唔講，但立場唔可以變

白衫啦 , 藍綠紅唔係人人有

社會現實現在係黑衫 = 反送中五大訴求

趕雞關送中咩事？你係咪想害咗義士？

而家自由派基本上
黑Tee = 勇武
白Tee = 溫和

搞手係邊？

BABY KINGDOM搞架

睇到

我冇野講

Push

agree

推

白色喇
防中暑呀

黃藍絲世紀大和解
應該住民著綠色

而覺得純一一隻色代表到都係為左某一個方向會好D例如見到黑色代表 表達訴求?

好明顯係民生議題，唔牽涉黃定藍既事

真係需要dress code嗎？

見到黑色而家咪代表反送中囉

回號方面：參考何x妖最鐘意講個句「撥亂反正！」

淺色囉

不用一定白/藍

一齊去屯門跳呢隻舞

黑衫都唔得

屌

保民生，反咸濕

Push

和理非回合呀

我又覺得反而可以俾人知道我地黑杉帶口罩嘅人
做嘅野都係為香港好 唔係為自己

笑到痴線

我冇野講

推推

屌，笑到我PK

岩 對付藍絲 最好用返啲佢地世界既語言
咁先至易入屋

咁要除口罩打人了

咁要打人架喎 不了

認同
知己知彼百戰百勝
到時同啲呀叔呀嬸居民搭訕
要對方放低警戒
先聽得入耳你嘅說話

依家唔係要強調由反送中抗爭者搞呢個活動
而係真係光復屯門
夾硬著黑衫只會模糊焦點

著白衫啦
還我純潔屯門

光復行動可以吸到廢老大媽票
真係要獨立去搞
最終目的係要果區建制輸
先再考慮下一步

真建制

你目標係咩先？選票？

呢個一定要推

光復屯門!!!

同意

訴求要清晰

跳被捕舞

支持

我無野講有無手足製圖？一齊分享

唔需要有限dress code 只係最好唔好黑衫黑褲帶口罩
既然係和平示威 光明正大咁就得 警犬呢啲活動應該唔會拉人

啱啊

個人認為
唔清楚表達同反送中同一批人
成事都會比建制狗成功爭取

個人意見， 依家去辣其他地方火頭唔係好事， 著籃色暫時做真•籃絲去搞今次遊行有冇得諗

利申： 長期受屯公噪音攻擊

冇指定顏色，街坊裝就得

利申：不反對通知書持有人

綠色有無得諗？

我都驚係咁 上面仲話用對面既口號
絕對唔應該 萬一對家認左呢啲口號 會以為件事係對面人搞出黎

咁咪好囉，D阿伯叫住佢唔投比佢

[/quote]咁咪好囉，D阿伯記住佢唔投比佢[/quote]

agger

負評左

咁好嘅解釋機會竟然唔去珍惜

比人話反送中=暴民就仆街

等埋個不反對通知書睇吓點

咩衫都得，根本同反送中無關

而家就係要拉攏中間/淺藍派
如果無派別比佢地企，只會原地踏步

難得幫港出聲啲真藍絲都支持黃屍暴徒，唔係應該打正旗號咩？起碼係佢地心目中，黃屍做咗件好事

無錯

大事大非更加要表明身分

我要去醫院我要見律師我無野講我要投訴你

我認為主色係白色會比較好

一、6月9 一百萬人遊行果次主色係白色 雖然未到黑色咁有代表性 但都拉到同我地呢邊有關聯 藍色既話可能會被反騎劫

二、白色感覺上較光明純潔正直，印象較好

三、比人知道今次光復屯門既年青人其實同反送中既年青人係同一群，但我地係呢個光復活動入面唔需要著黑色帶口罩，暗示出我地其實都好光明正大咁面對人，只不過係因為面對政治問題先會逼使我地要用咁多裝束去保護自己既容貌，並非我地唔見得光

大家點睇
Sorry for 1999

大台知架喇

即係要打人

戴手套得唔得呀? 勿摸活家禽, 師奶一定有

+1
今日派傳單有人問我 又係嗰啲政治嘢呀？
我都好明確澄清
我地唔講政治嫁 只係希望關注屯門公園啲噪音問題
唔係組織 純粹係網民自發嘅活動
好和平嫁

呢次個活動冇大台 冇組織嫁啵

討論好顏色同我講

另外想加多一點既係 如果長遠黎講我地會分民生同政治兩條戰線
當係民生活動 就著白色
政治 就著黑色
會唔會做到個效果係潛移默化地比人知道見到呢班人 就知呢班人係邊個 做緊咩類型既活動咁

推 任何有位俾人入嘅都要諗清楚先做

試著說 街坊
不要說 網民

係
順便拉攏
要「黃屍≠衰野」呢個概念開始植根係佢地思想

全部同我著藍衫

幫港出聲有份crossover㗎，你講漏咗...

仲有「光復」兩個字
好似都令某啲人會有個先入為主嘅壞印象

都啱

我覺得首先要佢地信 年輕人 不等於 衰野

因為佢地好多人都將年輕人 標籤為搞破壞

係喎啱

吐口水 不了

好多人都自我審查

明明個意義係政府無能，市民先要抗議

如果著藍色會比班藍絲以為係建制做架
功勞比佢地拎哂, 不了

難得唔少藍絲都認同呢個行動

搞手未有正式講行動安排？
建議如果想和平逼退既，我地可以千人齊唱sing hallelujah

啱喎

我覺得黑衫同藍衫都唔好喎
到時俾人以為係藍絲搞
白色 或者幾其顏色既衫咪幾好

Babycondom

我無野講

認同！....推！

我無野講

No problem

我地係愛港守法治既良好市民！邊係同反送中班廢青一樣

愛和平！
守法治！
護民生！
勿摸活家禽！
我要清靜屯門公園！

係藍絲頂唔順想咁做咋 緊係藍絲為主

我無嘢講
我要律師
我唔解鎖
我要警戒備份
我要食飯
我要睇醫生

同意，呢鑊連藍屍都撐

2015年 光復屯門

其實主辦一早講哂同反送中無關 都建議大家可以著返街坊look自然啲 以示活動係民生訴求為主
同反送中無關係連登有講 係grp都有講 詳情大家可以追返po
Grp內有更多活動詳情 當日應該都會出發前有人會briefing

另外不反對通知書琴日晏晝已經出左 各位和理非可以放心參與
重申呢次係和理非活動 請勿作出衝擊行動
是次冇大台 完全係屯門居民自發 一作出衝擊行為發起人係要咩飛
千奇唔好害到發起人 如果唔係以後我諗無人再敢發起行動

原主辦
7月6日 光復屯公 刻不容緩

宣傳po
7月6屯門公園「勿摸活家禽」宣傳活動

2015 年 光復屯門 黑警

藍色好、你懂的

提多句 廢老把口有幾賤大家都知
如果你發現身邊既人想衝擊 想打人 請你禁住佢
同時請大家當日保持冷靜
唔理身邊既人係鬼 定真係情緒激動想打人 請盡一份力 幫幫手禁住佢 否則全個活動會毀於一旦

我無嘢講

即係要我地亂咁打呀伯？
藍絲係咁

多啲宣傳喎

其實應該用藍色

我冇嘢講

戴 我都會 到時一定會有好多記者
同埋你預左去得都係唔會係好斯文

你而家算係同光復嗰啲人割蓆？

可唔可以扮藍絲搞破壞掃曬佢地啲amp 發電機落湖 嫁禍比佢地 一石二鳥

76屯門建議著淺色衫

如果著全藍，活動又成功，咪變左幫班真藍助選。。。。。?

我覺得唔使
我諗樓主目的純粹係避開著黑衫免得有人將行動同反送中拉上關係

都2019年都仲有人叫人出去做人肉沙包

藍c會支持人「搞事」？

保皇又夠膽得罪咸濕呀伯？

Yes

唔駛dress code
地區性既野街look就得

咩人肉沙包
咁廢老打你 你打返佢叫正當防衛 最緊要拍到片係佢郁手先
如果佢出口術你打佢 就變左你唔岩
你唔係唔知啲廢老掂佢一下都訓落地下嘛 又詐死又叫救命
呢單野一定又有位比藍絲入
最好防範一切做到滴水不漏

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

仆街

認同！！

照你咁講使唔使set定cam
等導演嗌123呀？
睇下新聞啦柒頭，依家就算比你影晒都可以照放人走呀，
仲邊個衝邊個就係鬼

屌你班友咪又係黃絲

我覺得佢地分唔到 不過試下冇壞

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

[請宣傳] 談判係伏 咪撚談判！！！！！！！！！

我想問 呢次活動衝黎有咩用？
衝乜撚野？乜野叫人做人肉沙包？而家叫你去比人打咩？
比人打咪還手囉 人地冇郁手 你郁鳩人先 點都係你蝕底
打廢老可以令啲雞走哂？
搞到發起人比人拉左 冇人長期搞屯門啲雞咪仲開心
仲有本身已經多人唔滿意衝立會 你反送用要激進先有回應都冇計
但你民生野都要衝咪正中建制下懷話你搞亂香港囉
照放人走咪照port撚柒到佢上天花板囉 柒頭
你要攞公道佢唔比 你都要長期抗戰架啦
衝撚左就會有委員會成立咩？

用下腦啦屌你老母
衝喎 做和理非就係人肉沙包喎
原本都唔想屌柒你 真係on99 無撚腦

又準備搞喊細路女失民心

咁會變左撐警執法大會

其實啲屯門大媽應收到風

聽日消失哂

日日收到風plz

今天

仲有我唔知你係咪屯門人
呢單野係反送中時間段內搞 就算我地好清楚咁講哂唔開反送中事
都一定有人將呢個活動同反送中掛勾

屯門不嬲都係建制票倉
咁難得班藍絲都支持 你一衝咪失哂民心囉
你可以話唔care有冇藍絲支持
但佢地一定會鬧多兩錢重 今次唔係打死物 係傷人乜鳩乜鳩
之後一定會令出黎行既人更加情緒低落
你想見到咁咩？為屯門好為反送中好
一撚定係唔好衝 唔好做主動打人個個
你自己冇諗咁遠 諗咁多野就唔好亂屌人 唔該你

白衫，藍衫，唔同色既衫